未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（365）

rally in

@流星
要信譽良好先可以做到

quote]冇陽光 我對吸血鬼既認知係吸血新世紀到嚟[/quote]
但明明月亮係反射太陽光先有光

希望各位善用唔推文回覆，以免影響區選有關嘅po

依家都未訓 有咩傾？

我冇,sor

只係唔想訓覺啫

想講乜就講乜 好隨意

上至天文學，下至形上學

出唔出黎飲野？

係大學有個幾靚女仔（好玩得）
有日冇啦啦吹我耳仔
搞到我耿耿於懷
依家仲要停課冇得見
成日諗到佢
溝唔溝好定係don’t ff
利申188 74kg 打籃球 no 毒L
但大學佢識男仔都好高質搞到我淆底
唔想做兵呀
BTW 7:30

咁都可以問？
上啦屌你

188 no毒L咁都仲要問

佢好似對人人都好玩得

排隊cow 我啦

屌你188 no毒L你等乜嘢

上喇 到時唔對路咪再算

你鍾意人既，就算佢無同你有什麼交集都可以試下架啦
你唔試就一定唔得，講完

排緊隊尾 有無得打尖？

自信心不足

石原絲打你好飢渴咩

驚比人玩最後變狗公

醉曖吸血鬼 俾你做尾二

笑撚死，你FF咁多未發生既野顧忌咁多野，不如唔好諗住溝女啦

你玩人就狗公啫，人玩你就係兵

可能朋友更適合
因為朋友唔會講分手

德仔呢d就真係專業意見嚟

你唔溝佢佢遲咗比人溝咗 到時後悔都嚟唔切 唔試點知自己係大將軍定係兵仔

屌 咁呢世都唔洗拍拖喇

講下啫 撩下人唔得既

事實
仲有機會既 比女倒追囉

快d撩吓我，好想俾女女撩

架妹做咩都啱

有冇建議方法點溝

用我2米嘅丁撩下你

攞contact先啦

兩樣都唔係好野

冇錯 我係冇罪既

撩還撩，唔好隊入嚟

好似我咁主動撩下人囉

大師你講得啱

你唔出手就咩都唔係

執番梘你又啱

兵仔行到底線就變皇后，前題係你要肯行前先

我用開沐浴露

去馬啦

btw兵仔文化真係幾......

你呢個比喻有d悲哀

一人一個樓下不撚知所謂既選舉海報

啲海報好好笑

溝女又唔洗錢，去咗冇蝕底

今個sem提早完
希望下個sem開波前佢未比人溝

毒撚冇咩娛樂，除咗捉棋同睇書

屯公嗰個最好笑 搵埋娜娜呀嘛 缺一不可

有冇ig或者whatsapp嗰d傾吓計先

發生咩事

文宣嘅重要性

國際象棋未玩過，會睇下人玩

有但點開波
好老尷

點先識到多啲人圈子好細

我係唔識捉中國象棋，反而國際同日本將棋就識

覆佢ig story 睇下乜嘢反應先

同學仔嘅話咪問功課先，跟住傾傾吓傾d日常嘢就得

你非毒L 自己諗下啦 呢度2個毒L巴係度答緊你

btw 知唔知佢有乜興趣 講下呢d或者時事囉

咁咪好直接.

上興趣班，做義工

係度識人 小妹想認識你

做義工

咁出得story就預咗有人覆㗎啦

我識規則無玩過囉......
將棋唔識

佢仲要連任過

將棋係個ex教識我

屌

原來有ex 毒撚喎

笑死 又潮洲又東莞

只知鐘意貓

真係有用咩

偽毒可恥

毒撚係生活態度嚟

完全cls

千祈唔好突然send貓相比佢

睇定義

有 幫到人又識到人

講得呢句都係偽毒嚟

透明人

識我

呢個係真，做義工真係幾好

厹

你見唔見到我

透明人間

我地同一個光譜 見到

冇錯 同理心會多咗 覺得自己有啲用

ching識啲嘢

體驗吓生活幾好㗎

因為分左gp project 所以會有一班人比較close
但我同佢唔同組 好難有合理籍口問佢功課

我自私撚唔會做義工

唔同major?

邊到揾義工做直接上社區中心？

冇人理我 得你

八卦下進度 睇下有冇嘢幫到手

問下佢個組做咩topic

上網大把啦 睇下你想做乜嘢義工架啫

或者問吓d key concept有咩諗法囉

唉屌點解ocamp冇留意過佢fk
如果當時熟少少

仲未grad都唔太遲

大家都是厹 要互相關照

終於認

偽毒真狗公

汪

汪汪

聽到雀仔叫聲了

你係成功例子？
我中學都係咁諗

我係咪要吠3聲俾你聽下

9沖了

大學同中學差好遠，個pool大咁多

我都係 猶疑緊瞓唔瞓一陣好

我冇成功過 不過努力溝緊

投埋票先啦

我已經一早訓左兩鐘
眼訓咪訓一陣囉

訓乜鬼 訓著咗就唔知醒㗎啦

我驚我宜家瞓咗 醒翻票站收咗皮
等多陣洗個頭去投票

咁投完食d野就訓 繼續傾計

好想去飲酒

祝你成功

Join唔join

希望女追男真係隔層紗

通常都成功

男追女隔層鐵

咁鍾意飲野架咩

冇機會做厹

多啲搵下佢傾計 自然機會就大啲

遲啲返黎報喜（希望）

睇佢對你有冇意思喇

有時唔好一開頭就將佢放到咁高，如果一開始你就捧到人上天，你就已經輸咗咁濟

啱，咁樣一定做兵

上個ex就係咁
比人話煩

真 一開始傾計真係當佢普通朋友會容易啲

唔開心就想飲

Join咗就有得做

做兵現象其實係自己攞嚟，點解冇啦啦要矮化自己

暫時未有目標

我溝女失敗再join
留定位

我都係

依句真當時冇經驗

人生真理嚟

好肚餓

啱啱又忍咗湯

食個早餐先啦

咁遲飲
我岩岩先刷牙諗住訓 點知就好肚餓

想訓教教豬

要聽返首我的天 舒緩下心情🚬

唔好訓呀！會唔知醒㗎

Set 鬧鐘

呀媽問我飲唔飲 仲有碗咪飲埋佢

投埋票先訓 一覺訓到天黑

Diu 我果時冇登記

兩個都咁早起身

你媽都咁遲訓架咩

仲衰過白票

呢獲野鬧都冇用

遲啲登記返啦

好 等你 希望你唔洗

做厹唔需要有目標 一網成擒

咁我做人都有d生活質素嘅

魚翁

做你係道理 唔屌鳩你係冇撚天理

嘩 你都咁早既

大家都冇瞓咁濟

唔好訓啦

敷左個靚mask

咁你應該做唔到厹

釣魚都得

各位早晨

所以我冇諗住join

兔

係佢未瞓

係呀
等陣同佢一齊去投票

啱啱又死server

要踢走禮義廉

攰

你地都唔好玩嘅

我成朝都好噪底 不停係咁有人係我側邊講嘢之後又阻住晒

仲有個頭好痕 無洗頭

洗完頭心情會好啲

早晨 投埋票準備瞓

返緊工

我啫

Gchi

same 好肚餓好眼訓

g持

出門口先 踢走保皇黨

出咗啦 準備投完食啲嘢就訓

好凍 多唔多人排

好彩笠咗件hoodie落樓
住深藍平行時空 冇乜人排

本身想煮個靚早餐 但一打開張被就cum返埋

陣間一車車掌心雷過嚟投

投完再食啦

排緊隊入去 有啲緊張

收工即番屋企

算 唔玩了

好啦

厹示範完畢

我係毒撚

真

其實咁早投做咩 遲投會DQ?

早啲投完早啲返屋企訓覺覺豬

我依家先訓

投票

晨早投完

3點先放

起身投票呀！
唔好掛住屌西呀

起身投票！

醉咗

早晨

屌，瞓過龍着個頹look落街投先

點樣回覆上個post

Wow

我投俾建制架 與暴力割蓆

建制25號投

咁要忍下先

岩

投完票食早餐支持暴動始祖工聯會

建制聽日投 我聽日再去過

就黎入票站 好緊張
好驚自己帶漏嘢

帶身分證就得啦

信封裡面d嘢呢

我嗰區選民得2681人

身份證外唔洗

好撚多老人家 我屌

唔撚洗 嗰個係map同候選人簡介嚟

我肚屙左成朝

爆咗我都唔知點覆

我去到幾乎無咩人
3個字搞掂

屌好撚多人排隊

睇完都係唔明
係咪我太蠢

一朝屙3次 屎眼都損

辛苦多排就會冇事

thx

可能係

試下個功能先

成功咗

睇少啲新聞可能好啲
好過陣間爆煲

你又係？

俾個叻你

票站門口有兩個香港研究協會 jm9

恭喜曬

咁大個仔未試投個票咁驚，狂吹個印

我頭先驚撩錯

帶咗風扇

仲未入到去

我喺門口了 好緊張

Thats what she said

唔好玩手機

佩服佩服

答佢投左建制就得

我岩岩都係,吹到無氣
手都震埋

敏B

羊羊

肉肉

起身投票呀!

我快過你

一個民建聯
一個藍營

新人留名

投完

投左啦

真係搞勁耐先乾

排左三粒鐘，太黃

瞓陣先

搞唔掂

我打遊記 有冇人會想睇

下,,..

好多後生730一齊

畢仔好精力

我自爆過住邊，都幾多post講

幸子

我可以屌十個鐘唔停頓

肉肉抵錫

幸幸bye

好撚攰，我好耐冇行山，重排左一次嚇廢老

唔想知

肉

想比你屌

唔好爛尾就得

羊羊bye

即係點

唔知邊個叫7:30到但唔明原因

驚有人搞事

快啲屌我

比我先呀

咁你對住我飲咖啡先得喎

我都一陣行山
重排要好耐

你好健康

唔制
咁我咪要等10個鐘

一邊望一邊飲

投完已排x左4次，等到d廢老放棄

笑左

一齊上呀

？？

其實我個身有好多疤

我開Po寫故
同一個故爛尾左4次
到依家都未寫過

如果你男朋友今日唔投票代表佢唔愛你
佢根本淨係愛自己
完全唔無同你計畫過將來
將來有bb嘅話佢唔會係一個好爸爸
佢唔會教育你地子女成為一個盡責嘅公民
今日試探性咁問左佢今日係咩重要嘅日子啊
佢竟然同我講對唔住
話係咪唔記得左我地幾多日紀念日
我二話不說即刻分手
死港豬 你到底有無愛過我

我都有

我以為個印仔有蓋 抆咗幾下

所以代表我性慾好大
因為有躁狂
黎得搵我嘅都係大食又淫蕩嘅人

係咪即係叫我 唔好呢頭我話要打遊記 最後連打都唔打

基本上係
爛尾唔出會比人屌到依家

一下出哂咪得

我3-4年前寫
上個月仲比人屌緊

你冇睇個面架咩

穩你做朋友

笑死 我都成日睇高/連登甜故

佢係咪load唔切咋

好得意

投票投票

話比楚楚知

..做咩你個名變左藍色

我

留心啲睇你會發現有趣嘅野架

出面潮文

投左

你咁多ac

同一個ac黎架
份子同分子？

發現唔到
本時唔太認真留意楚以外嘅其他人

得呢個咋

唔緊要 我同楚楚講

土土

想問塵仔去左邊

我是厹

姐姐變咗藍色

掛佢

你講啦 佢知我扮緊我要換妻 笑返你姐

唔好篤爆我啦
都係呢個ac黎姐

你會寫寫下放棄

變咗性 應該要叫哥哥

厹BB

厹哥

好攰

我同楚楚一齊笑 唔比你笑
換妻唔係有過度活躍咩？

投咗票未？

偷日係麻仔3個月大，又係1800幫佢火化

肉bb

原來係咁

今日

佢得一碌喎

但係我鐘意姐姐

佢大把野玩啦

冇事嘅 佢依家好開心同妹妹一齊

我係我忍唔到了
快點強姦我

大力攬住你

下次一齊行

咁好啦 你叫姐姐

我有刻都諗緊

行bin

又係 佢cls

你地非常有趣

未見過人可以好似佢咁痴得咁勻巡

白卡人士

佢冇入嚟了 安心小小

其實唔理佢就唔會再入

冇理過佢 佢好無聊

講真白卡都係某啲部分出出地事
條友係多方面全方位所有角度無死角咁出事

希望冇咩野 開始接受

講咩呀你 咩出事呀 你就出事呀

有無人得閒
好悶

一樣 關心下佢有冇睇醫生姐

咪係 回解要戴有色眼鏡

佢無痴撚線㗎

放飯

Come?

where

有愛既post

要住院

住邊間

女朋友搞到我有好多煩惱
又唔可以同佢呻
屋企人又俾我割咗席
朋友又得幾個
最濕鳩係d煩惱太private唔可以同嗰班fd呻

青山幾好

同我地呻

喺度講

畢仔

羊子

插一下你 插一下我

我今日行畢架山

好呀

畢打自己人

hi

羊仔平時行星期日？

食咩

唔識嘛

佢會攰到痴線

呢到呢到

好行？

我又想行山 點解無人約我

佢話會得既

來吧 我甚麼都應承
來吧 我甚麼都聽命

呢排天氣一流

Bb我地一齊行

好

唔係呀無定
同同學行見大家揀今日就今日行
星期六都得

9898

我投建設派

好舊嘅處境劇細個有睇

唔知呀未試過行
行完話你知

夏妹啊！

食緊菜唔知點解覺得有抹茶嘅味道

拳仔有冇去拎海馬牌床辱

hihi

Ok deal

Long time no see, miss you so much chocho

係

仲有花膠同鮑魚啊

你個口壞左

含得撚多

仲有超市現金劵

我行過我俾1星難度，香港好靚的

想join

楚霸王

好凍 攬實

no miss u bye

田田

好期待香港大步檻過
之後嗰嗰星期都去行

攬呀

笑咩

我家姐行到癲左

你就正啦

Sad 88

我有帶相機
龍脊靚定呢到靚？

笑你

行山真係好令人心曠神怡
搵到人一齊行嘅我都會行到癲

比你笑

Haaaaaaaaaaaaa

粒腰

你得閒咪一齊行囉
我係閒人

矛行過龍脊，但應該唔同玩法，呢個係睇九龍同埋一上山就有高樓大廈。但係龍仔係睇海同埋睇一啲懸崖峭壁。

我嗰陣時梗係冇相機啦，因為知時中學雞成日同地理阿Sir行山，兩星期行一次，行左兩年。

我無腰

琴日我行錯山行左老虎頭，上山3星，落山爆星。
我自己完全冇問題的，女朋友坐住落
啲花崗岩山好難行，好多沖溝，又好多碎沙田冼腳。坡度超過50度

龍脊望海望崖係好正條路都好輕鬆
你講起睇樓諗起八仙嶺/鰂魚涌
都見到好多樓

我中學無咩課外活動
影相都無玩過

我試過難到癲
倒返轉就差唔多

牙拳好悶？

係 放緊飯

我行山唔鐘意上鐘意落，好刺激

連登jam晒想點

搵囝囝食嘛

毒撚邊有仔仔

無計，未訓post成日傾計搞到加重server負荷

我都鍾意落
無上咁辛苦

男朋友幾時同我行山

Testing

出唔出嚟玩

係咁留言就ok

我約你

mememe

上sp屋企

幾時

你女

宜家好無

幫我加名未

要斷了 88

歪

搵埋b泛雲

feel到有五小沉

睇得出

咪係 咁多人成日都唔訓

好正

Lag 潛一潛先

有J

加左 未post

辣殺

想訓

唉 想咸

瞓喺我大脾

疑似俾人當水泡 極唔開心

完全上唔到

點

分

熊仔

你香港九龍定新界

我又要行

豬

冇得投票好唔開心

why

因為差好似10幾日 跟住今日未夠七登記做選民

想問換妻巴 你個名嘅來源係咪來自人約離婚後呢套戲

醉啦 訓啦

屌你老母終於入到嚟

唔肯做咪走囉 唔開心啲咩

咁撚後生

WEAK

有d想比仔仔瘋狂後入我屎忽

唔肯做咩

人哋個水泡

已投民建聯止暴制亂

你老屎忽

想死

大家好

我係全民偶像飯飯

以暴製亂就有

中出即飛

唔好死 我會掛住你

飯飯

獨獨
做乜你個名會藍色既？

又要人考試 個網又廢過人 唔洗考

有無人掛住我 無既我一陣再問

想做男人 點知最尾打錯字

有！喵喵

禾掛住你

有你掛我更加想死

here

差啲以為你已經唔記得我

獨獨
藍色既獨獨

禾都掛住你

糖糖！！！！！！

點會唔記得細佬

藍色冇咁毒

咁好快冇嘢

我係紅巴

爸爸

禾係藍絲

屌你老母

你係細佬

爸爸有無掛住我

冇

少少

細佬

好yeah!!
細佬無份

爸爸唔掛你啊

熊仔 餃餃好似好耐冇上水?

係咩

佢依排比較忙啊
我會叫佢上多啲架啦～

前日定大前日有上過

有好野益佢

係！？

你細佬日日掛住隻臭雞

邊隻臭雞

有手手睇

我冇呀冚家剷

真 deedee

可摸耳比我依個手控公會永遠榮譽會長睇左先

獨獨

冚家剷就連你都死埋

佢之前隻臭雞

冇掛啦信我啦

希望遲啲仲要經常見

餃餃定你痴線啲

細佬做乜咁曳

Both
我係會長 佢係副會長

咁熱愛工作?

屌你老母想返工

聽日復課啊屌你老母

係佢問題我咩都冇做過

你隻臭雞做左咩黎你要掛住佢

搵下一個

屌咁你仲掛住佢

點解冇人愛我

所以我冇掛佢

唔比掛
要掛就掛爸爸同家姐

中學復撚左10年

有邊間u/hd聽日要返

好唔開心

收到！

做咩事

坐左好耐？

乖！

cant

無

算啦 好lag 今晚

而家已經好lag了

命運總是捉弄我

終於入到嚟係咁要我verify

米修

Lag到不想用登住
今晚再傾

好攰攰

敏boy very tired

喂hi

Lm再走人

Bb jm

貓貓

點樣呀，成日上到上唔到

捉佢唔到

點解呀

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

唔捉了，唔上，byebye

行左成日

快啲抖下

已經妹緊了
聽日要返工了

行邊到啊

行係楚楚嘅心入面

咁都係既 入面成個迷宮咁 入左去出唔番黎

仲搵緊中心間房比我住落黎
我唔想行返出去

邊有咁易搵到 重重難關
呢到好多人把關

埋仔都入左去？

今晚有甜甜的雞翼食

我見到終點架啦
不過望山跑死馬啦一定

可樂雞翼

點解今日成日上唔到連登

Attacking
今日投票

依家順番啲

要跑到幾時

你整？

德德用咗$50夾左兩隻公仔比我心動了

我淨係識整蒜蓉雞翼

不久嘅將來

真 J死女

大家快 D 問下身邊朋友投左票未，未投就勸佢地落街投票

麻仔火化緊 想同大家講一定要拉倒呢個政權去投票 唔係太對唔住麻糬

加油

化悲憤為力量

Load唔到拳仔圖

停sem 就黎變廢青有咩pt好返

發現咩圖都load唔到

炒散

跟車？返倉？

唔鍾意soical 想返啲對貨多過對人嘅工
倉務員好似唔錯

有冇人打LOL？

Hi

熄撚夠未

唔錯架，搬下貨推下積車又一日，當練大隻。

夜少少 打波

之前返過百佳倉 仲要冇冷氣

直接去百佳in定要上啲兼職網in

一工無800都懶得做

Fb群搵返嚟 不過啲啊叔巧惡的

我識人做蛇頭 你做7仔好過百佳 都係ATL返工

做呢啲不如去做起場

咁惡不了

atl姐係咩

三號貨櫃碼頭

你想做咩先 我好多行都識人

想買switch鳥

想做倉務

我都想買 不過2千幾蚊有啲貴

千九姐

見官網寫二千四百幾

屌之前仲買咗個好貴嘅手袋比佢依家好窮啊

德德巧令仔

真 買親樣樣俾佢都幾千蚊幾千蚊

投哂

阿花花

學下我exex啦
乜撚都唔會買比我

下次我會的都唔明自己點解咁傻

阿風

下次
你條女問你做咩唔買
你就話儲緊錢帶你去旅行

同意

明白

橙，我琴日都洗左800$

比番啲錢我好冇我想挽劍盾

在一起？

又改名

挽你老母

有得改就任性

玩

又多一個事事

叫我撚撚都得

撚姐

唔驚我眼中只有一個事事

撚妹

@冇事（有事）
埋仔搵你

搵你呀

邊條撚屌鬧我
我由尖沙咀打黑痴打到旺角

欣姐鬧你

好想喺你隻西到噴精

我咪係yanyan

Cls

我乜都唔知道

洗乾淨屎忽啦

中出我

我唔鐘意你

返豬你曳

中5中2我

我中2你你都中2第2個

哈佬又係我

唔知中2人係咩feel了

deedee

哈佬 有咩傾吖

唔知做乜最近更新就要咁樣加多個步驟？

晚安，大家食左飯未？
未投票既，記得去投票。知道有人未投票既，捉佢去投票。

玩咩驚

驗證 防ddos?

有冇做愛

劍盾

投左了

防ddos 今日先有

大家都係玩家，亦都習慣左呢種相處模式。除非你生活冇其他可以寄託，如果唔係，真係萬劫不復。趁後生，應該多增值自己

我上個星期新買

劍

叻

隨便加入得㗎啦

捉哂了

你覺得呢

唉

唉我連機買 要乞米了

含淚投民主黨

冇錢咪買lite

1490

game 4xx

要捉住佢手仔去投票

我想可以拆手掣

禾都準備買黎同楚楚玩

我係咪同緊蛋蛋玩LoL

埋b我買俾你

我都係 想拆手掣同駁電視 買左大機
上星期先買

玩咩

快啲買比我....

你部機幾錢

Pkm盾自己玩
其他等佢揀

唔斷既原因：未遇到一個更愛你既人，所以唔知咩係愛。
表現到親密，係潛意識上都係有一種被愛既感覺。雖然知係假，但亦都好吸引，希望果個人有一日會同你成為真正既情侶。

我都諗住買盾

ching ff得好嚴重下

傻仔先買劍

棍撞棍

2340

game 44x (日版)

好悶

講事實

太矛盾

幫佢做家務好過啦

真唉

係我屋企唔洗做
一早講左包辦

幫手整屎撻

捉實阿媽落街，捉埋街市靚女們一齊去投

阿廚
睇咗咩戲

琴日睇左咩戲

幫佢屋企

阿奇
冇睇到

冇睇到

midway幾好睇
不過係歷屎片，唔知你啱唔啱

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（366）

買咩switch丫 買部洗衣機好過啦

唔啱 我鍾意恐怖片/科幻片多啲

貴丫

996

好過部機嘔水佢成日拖得喳辛苦

果個位點換呀大佬

1001 I love cho cho